有無人當個女朋友係sp

表面上話想同佢一生一世
但實質只係拎佢嚟發洩性慾

Cls

女人如衣服

啱屌到佢殘咪換過件

好cheap

女人都有個價，只要有錢，世上無唔賣身嘅女人。

你幾錢?

香港依種人大有人在,管不了。

女人的確係cheap
永遠只係男人嘅玩具用完即棄

有，其實有時真係屌到悶
屌完好想叫佢自己返屋企

隻隻都係臭閪除哂衫褲訓喺張床度
張開雙腿被男人抽插到闊哂

我係男
我啲中同讀唔成書去保床單經紀，
住公屋每個月買新手袋

屌完入咗聖人mode仲送佢返屋企咩
自己俾的士錢啦

咪又係要低頭含撚

講到尾 有錢就唔需要尊嚴

咪玩啦講錢 啲女一遇見心愛嘅人男人 無論平時幾臭串都好 咪又係免費比人屌同含碌臭鳩

好撚仆街喎

私影妹同ptgf一向都要俾人屌
直頭係行規

性行業永遠都係佔絕大多數
因為女人天生無腦貪錢黑心

例如南亞難民黎香港
男嘅頂多靠打劫同黑工搵食
女呢？二話不說就去做雞

你情我願嘅有咩仆街唔仆街
況且一嗌分手條女喊哂口咁分分鐘屎眼都比你玩埋

對住啲女只有中出即飛先比到懲罰佢哋
咁港女吖嗱等到偷雞不成仲要蝕到渣都無得淨

樓主出街比車撞祝福區

樓主做得好

no photo no talk

你把口咁靈嘅祝自己發達先啦柒頭

樓主同女朋友出街比晒錢？